2017 Jazz RS 1.5定Freed 1.5慳油?

兩部個油耗都唔錯，有無車主講下自已部車個油耗記錄？

BMW 直6 2500cc

$1.2左右，關冷氣$1.1左右

邊架

freed重過fit三百kg
一定係fit慳d

棍JAZZ RS

Cheap cheap 523i

3000cc RJ車
10.1KM/L

咩年份？ 多唔多野搞

2011，冇野整